有無人搬左出去住仲比家用？

我就無比，因為點比呀⋯錢都儲唔到啦